今年豬年仲見到人日日食豬

好撚黑心
因撚住你地有報應今年
唔洗指意有運行啦你班食豬撚

Sor 上年日日食狗
今年唔咁黑心了

Sorry 之前龍年日日食龍肉

之前鼠年…